# CRM lưu trữ data khách hàng hiệu quả

Phần mềm quản lý khách hàng CRM có thể lưu trữ được hàng nghìn đa ta dữ liệu khách hàng và tài liệu, được xây dựng dựa trên các tiêu chí: Xây dựng được kịch bản chăm sóc tự động đa kênh, cài đặt quy trình bán hàng dạng Pipeline.